你地都想黎英國, 我卻要返香港

老子最憎英國人
受夠咗個群仆街
歡迎香港人黎英國生活

你未試過唔識法文去法國

樓主大陸仔係英國俾人排，不過返都返大陸啦返咩香港

鍾意蚑那嘅話唔該講得出要做得到喎

法國去過三次了
不如英國
更不如香港
我愛香港, 我要離開英國

愛情陷阱？

一定要回,
我絕對不會在英國多待一秒

都可以,
反正絕不留係英國

咁大陸仔食得多西餐都想番去食地溝油既

我對大陸和香港有愛
對英國無感

返大陸啦

寧做中國窮人,
不做英國少數族裔

大灣區岩你d

可以

我也覺得.

到時香港人有300萬人，佢地就唔敢隨便蝦人

你有香港永久居民身份證先再講返香港啦 小李

嘩，咁樣賤既
乜水黎

始終人地塊地,
我地東亞人始終唔同啲

大陸仔

李短？